男朋友刻意隱瞞同ex既扑野次數，係咩心態？

我同呢個男朋友開始左一年左右，我係a0處，所以好自然會care對方過往的性經驗，佢之前一直話同ex扑左三次左右，同埋當時對個女仔一直冇咩感情，所以只係身體上爽，心理上並無享受。
又提到，對住我就唔同，真係好中意我，所以即使我幫佢打，就已經覺得好感動好開心。因為男朋友咁講，我慢慢由零經驗到自己睇av學點樣令佢舒服啲，從前好抗拒幫人含，到依家會主動含佢。但完事之後佢話我含得唔好，其實我內心係十分之hurt
但呢個時候我就心諗，要話到我含得差首先要有比較，但佢之前講到自己同ex性經驗咁少.....
果然，係我質問底下，佢自爆左同ex扑唔止呢個數，亦有含甚至口爆。
我唔知佢之前講既冇感情扑係咪都呃我，但聽到呢到，有啲感情潔癖的我已經覺得難以接受，我會覺得佢係想快啲拎到我個處，所以先作細數令我放下戒心。
:-
太長不閱:屌，真係好撚嬲同sad,好似玩夠之後揾我埋單咁

Pish

隱瞞都係唔想你唔開心啫

藍絲 not gay

你問連登仔點會唔答你佢係想中出即飛

點記得幾多次？

冇咩感情，所以只係身體上爽，心理上並無享受。
屌叫雞咩定係SP呀
屌左幾耐咪照講囉有咩好怕喎
唔通A380就唔可以同A0一齊咩

男人老狗有處

次次都要mark低？

有時有mood
一日都三次啦

係，所以我一開始係問幾耐先扑，但佢答我次數，但我果陣一聽到已經覺得有啲奇怪

隻雞頭上有冠 公雞黎
hehe

分手啦 擺明見你處先溝你

痛咪話你含得差囉 比咩較
唔通比你d牙磨到仲死頂話爽咩
D女人諗法真係痴撚線

搞到我依家已經唔想再同佢有性接觸

處男叫雞破處

負皮講低原因啦

佢唔想hurt你，又唔想你成日ff佢同ex扑野係點，咪求其敷衍你咪算

咁你想點呀小姐 同你講扑得多你又唔開心 話你含得唔好你咪再學下囉 又玻璃心成地都係
咁介意咁分手囉

分手啦

公雞有長尾, 母雞黎

連登係一個神奇嘅地方

一定要有比較先可以話你含得差咩
可能你啲牙high到人地痛你唔知咋